啱啱有無人搭102巴士往筲箕灣唔見咗手指？

大約1845係巴士上面執到隻手指，無睇過裏面嘅內容，如果係你或者係你識嘅人可以tg我: Ooooion
只keep兩日，如果無人認領就拎去警署

推

咁撚醒keep兩日

唔係點 一係聽日去拎過差館

拎去警署啦

原始人，仲用手指，一個cloud搞掂

好啦 聽日拎去

咁可能人地有啲資料好有回憶，咁真係幫人執到咪俾翻人

其實咁嘅情況 拎去站頭定警署好?

post 上fb 問

多謝您尊重私隱，路不拾遺， 由衷感激

push

可能係usb killer黎

唔緊要 我聽日都拎去警署

已交去北角警署